吊，凍左甘多，一訓醒即刻凍到熄冷氣！

依家仲開冷氣 痴撚線

你邊度㗎咁撚串啊

陳晚cum綿胎開16度冷氣瞓 爽死😂

Ching ho ball